屌你老尾垃圾 網上爬 成閪日斷線

屌你老尾垃圾 網上爬 成閪日斷線
1星期打機都斷3-4次 上唔到網
垃撚圾

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

下真咩我啱啱先簽咗三年約

我唔知係自己router問題定點
wifi成日斷 要reboot